<resources>
    <string name="app_name">AppProject</string>

    <string name="uploaded">Bilden är uppladdad!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="category_prompt">Choose your favorite category</string>

    <string name="welcome">Hej och välkommen till Uppsala kommuns applikation för problemrapportering.\n\nUnder
        knappen Visa Rapporterade Problem kan du se redan befintliga rapporter över problem som skickats in till kommunen.\n\nUnder
        knappen Visa Mina Rapporter kan du se status på dina egna rapporter och även se direkt återkoppling från kommunen.\n\nUnder
        Skapa Ny Rapport har du möjlighet att snabbt och smidigt skapa en nu rapport över ett problem.\n\nTack
        för att du hjälper uppsala att bli en bättre och smartare stad!</string>

    <string name="welcome_title">Välkommen!</string>
    <string name="add_position">Du måste ange en position</string>
    <string name="pos_title">Ingen position angiven</string>
    <string name="btn_label">Uppfattat!</string>
    <string name="network">Anslut till ett nätverk innan du fortsätter!</string>
    <string name="network_title">Nätverksfel</string>
    <string name="summary">Du måste ange både en beskrivning och en kategori</string>
    <string name="summary_title">Ej fullständig rapport</string>
    <string name="issues_near_wel">Närliggande rapporter</string>

    <string name="issues_nearby">I denna vy kan du se inrapporterade problem nära dig.\n\n
        Klicka på de blå markörerna för att se adress, kategori samt en beskrivning av rapporten.\n\n
    Du kan fortsätta med din rapportering genom att klicka på FORTSÄTT MED RAPPORT eller återvända till hemskärmen genom att antingen klicka på AVBRYT eller på huset uppe till vänster.</string>

    <string name="view_reports_help">Här visas alla rapporter i systemet.\n\nKlicka på en rapport för att se mer information om denna
    \n\nAnvänd rullgardinen för att sortera efter kategori. </string>
    <string name="help">Hjälp!</string>

    <string name="my_reports_help">Här visas alla dina inrapporteringar.\n\nKommunens feedback på din inrapportering visas med
        hjälp av en status samt eventuellt en kommentar</string>

    <string name="map_location_help">För att vi ska veta vart problemet ligger ber vi dig lägga till en adress.\n\n
        Detta kan du göra antigen genom att trycka på knappen "Använd Nuvarande Plats", peka på en plats eller skriva in en
    adress i "Sök Adress".\n\nOm du har pekat på en plats på kartan och vill ändra denna kan du antigen trycka på en ny plats
    på kartan eller dra knappnålen till en ny plats genom att trycka och hålla inne den nuvarande knappnålen.</string>

    <string name="submit_report_help">De tre ikonerna, en kamera, en penna och ett block, fungerar som knappar där du kan fylla i
    information om din inrapportering.\n\nUnder fliken "Lägg Till Foto" kan du antingen ta en nytt foto eller välja
        ett foto från din fotoalbum.\n\nUnder fliken "Beskrivning" väljer du vilken kategori problemet har
    och därefter kan du lägga till en beskrivning.\n\nUnder fliken "Skicka Rapport" ser du en sammanställning
        av din inrapportering.</string>

</resources>
